其實CY做得咁好 點解要換人唔比佢繼續做？

主席疯了吗？

爺爺夠做得好，咪又比人叫落台

但起碼仲未換人

CY

Kim sir夠做得好，咪又比人叫落台

香港人唔配有CY

歷史黎講 好人通常都會比世人誤解

樓主夠做得好，咪又比人叫狗公

唉 比人抺黑

請主席盡快收回香港
反對一國兩制

agger

CY因為家庭問題先唔做 主席都極力挽留

雲加率眾妖害人